【今季已完】AC米蘭球迷討論區 134

排名預測
Link:
Result:

特殊癖好會員專區
蕭瑟的賓洲（木木梟）
盜如瘋（AC米蘭∕小西灣CEO）
盧比斯朋友隊

邦利拿（溱崎沙夏∕維拉利爾鐵衛∕東城步）
Komova_baby（Komova / Komova(走數) ）

追數區
會員：堅韌的腳毛 （已走數）ID:28028 新名：張三豐

會員：Komova ID:31354 新名：Komova(走數)

會員：維拉利爾鐵衛 ID:86090 新名：德川慶喜

會員：祖雲達斯 ID:31024 新名：加度素

誤中1001
估中咗排第5

Goodbye and FUCK OFF Guttuso！

恭喜真藍黑攞第三
仲高過國米

米已成炊，希望撚頭自己躝，自己走大家仲會尊重

買隻左翼 留住baka都夠
希望下一個教練可以令我地進步

有冇下一個教練都係問題

又一年
不過算，留到班人換個教練下季仲有啲希望
但如果個教練仲可以繼續教既話
下季一秒鐘都唔撚睇

巴卡一定冇啦
冇歐聯加冇錢買, 又得罪高層
點留

唔換估計一半球迷下季唔撚會再睇
迫人睇足年半都係咁既閪樣
唔通仲妄想比佢教多幾個月會飛天咩
護級喇準備仲係佢既話

踢到咁，35M真係唔貴，最仆街係撚頭玩焦土攬炒

咁又睇左一年西波

Gazidis: “We will dedicate the coming days for a complete analysis of the season and the next steps to make to continue the path of growth of our club.”

又要繼續等⋯
但求可以換走撚撚

唉
屌你老母
訓唔撚到呀

歐霸都好嘅
隊波仲後生慢慢重建都未嘗唔係差
不過搵撚撚教呢班後生未必啟發到佢哋

無歐聯

Gattuso: “The club never said that they will bring another coach. I have a good feeling, until now nobody said anything about the names [managers] that came out by the press. The future? We have to bring functional players with experience and personality.”

躝啦含家鏟

多謝撚撚啦

買巴卡好撚緊要
市面邊度搵個同級cdm

巴卡勁在踢防中位啲帶波hold波唔錯，靠身位硬爆，仲有制空都好撚勁

Lm

35m邊度搵

Sky Italia’s Fabio Caressa says that Leonardo will hand his resignation in tomorrow.

總之要個意大利新仔

下季努力

屌，仲係好撚嬲
一個累全家仲要唔撚知錯

撚：positive season........ 滿意自己

lm

撚帥： 今季明顯超額完成啦

五弟

最後LM 走
永續G

無歐聯無錢, 比FFP搞鳩, 無好教練, 李安準備走

一齊歐霸啦 食屎晴

巴卡 去左米蘭之後點解會比人吹奏到變第二個人

踢返Cdm
做返簡單清波同攔截咪踢好咗

佢做到基本cdm所有野，仲要做得好好。季初屌到上天，依家真係屌唔落

黎緊最差情況

1. 永續撚撚
2. 無錢
3. Ffp繼續搞我地

仲有無？

齊估下任領隊

少左俾佢控球，扭波
所以無咁易奶野，防守又到位
有時仲有幾腳分波

有睇波既蘭撚應該都唔想佢走

永續撚頭浪費多一年

賣人填數

Gattuso

加度素

剩係1已經係世界末日啦

from 報紙佬， 4. 賣羅馬

撚撚

佢自己應該都唔想走啦 番車433又冇位佢踢
米蘭有正選 又踢得唔錯 佢同高層炒大獲單野係點 冇留意

其實同拉素球員球迷鬥鬧單野之後
報紙佬就傳佢頂唔順種族歧視所以唔想留，不過聽完就算

同加度素炒大獲，據報道因為佢衰on9
無油車上公路，之後遲到而俾加度素重罰
之後比賽雪佢之餘
場上正選傷左，原本叫佢熱身但最後唔知點解無出巴卡
跟住就係著名既電視影到巴卡fuck off加度素
但之後都出返巴卡，而新聞佬都無再講佢地有無不和
不過暫時都唔吹米蘭唔會買斷佢
好撚可惜

喱度只係簡單咁講下係點

不過講真佢黎既時候第一場後備上陣打中中
係好撚差
但之後加度素擺返佢打防中，限佢唔好太上腳
咁佢就慢慢打返起
講緊既唔淨係打中下遊
就算打祖雲達斯，巴卡既表現都唔差

同埋只係35m就買斷
我都夠膽講米蘭好難拎35m買到個同級數既球員

加度素借巴卡遲到為理由罰全隊閉門加操5日
大部分球員企出黎反加度素
加度素要激到揸車走人
第二日要李安返黎陪住先開始訓練

所以let's say 加度素冚家鏟

反撚有理

根本唔理打得好唔好 只係諗有咁平得咁平

睇半場頂唔住訓左
唉屌你老母加度素

個天都為咗米蘭喊…

Antonio Donnarumma 2 hours ago
No getting a proven coach is different. Gattuso was handed the job because of his past with us not because of his (shit) coaching records

Cousin_Vinny97 2 hours ago
He coached the Primavera to very good results

Antonio Donnarumma just now
Primavera level is worse than Serie C

Piątek 1 hour ago
So? Inzaghi Brocchi also had great result at Primavera

迷撚仲敢出黎

仲有好多
7場1勝潛哂
贏幾場又出返哂黎

個feel 真係似繼續教

佢繼續教咪唔睇
簡單

如果里安走佢應該都唔會留到
新光頭不嬲想炒佢好耐

piatek 係我黎

乜野呀 依家全部風都話光頭佬好buy 撚頭， 話佢handle 得好好，你都可以話全部風都fake news 既， 但就無聽過光頭佬想炒撚

Btw 外國班球迷食開屎？仲有人迷撚 迷蘇
如果班撚樣肯罷睇下 屌下球會 1月都炒左撚撚啦

唔撚係掛
轉得咁快
之前光頭佬先屌LM保撚

如果真係行幻幻路線我覺得就會換既

班傻鳩仲要負皮我

twitter班米蘭撚都叫撚撚走

Gattuso fans boy
等比人down爆vote啦

票房毒瘤
本身呢兩季啲季票入場數係升緊
嚟緊下季又要返家鄉

起身仲未有炒人消息

Gattuso: “The club never said that they will bring another coach. I have a good feeling, until now nobody said anything about the names [managers] that came out by the press. The future? We have to bring functional players with experience and personality.”

應走既死係度唔撚走
唔應走既就辭職，屌
李安

7月1號就開轉會
睇下呢幾日官方點

巴打點解頂得順咁撚鳩嘅討論
P隊戰績都攞出嚟J

講P隊 大恩仲勁添[sosad

新加禿話今日先會開始review今季
應該最少要等2-3日
不過撚帥依個月咁串， 唔似會炒

死撐狗logic, 撚撚點會無戰術， 盲都睇到係打翼啦。

你擺433，係人都知打翼啦， 但打出黎攻防都唔掂， 比人反擊輕易打死， one two 傳控 組織乜柒都無，無戰術=有戰術

攞p隊出嚟講佢地唔面紅架咩我係你就攞希臘嘢駁鳩佢

D ON9野唔駛貼過黎啦, 係度鬧佢又聽唔到晒時間

講真如果今季有阿屌，上半季唔會轉442+下半季無怕基
死得仲甘

二百萬一年呀, 佢間餐廳賣幾多PIZZA都補唔到

「水槍拉空斬比波美斯頂」都叫做戰術
捉字蝨討論毫無營養

gattuso fanboy: they have locateli and cutrone, but the same team is facing relegation without gattuso this season

「邊個打得好可以沖涼先」都係戰術
「用拉素唔用巴卡」都係戰術

「死出卡拉梅沙唔用沙膠conti」都係戰術

中鋒遠黎禁區都係戰術

同埋告仔今季到底發咩神經

先唔好講西瓜勁定廢，你鹵味一個正中鋒要落中場自己搵食突破，當伊巴咁用

撚撚唔識教

如果光頭佬唔炒撚撚
正式反光頭佬

清算下今季啲戰犯

KC：到底d finishing咩事

查：隱形戰機 中場鳩射

梅沙：唔解釋

告：癲撚夠未

卡拉：防守衰撚過學界

拉素：

kc 都有推進， 查臨季先上力， 梅沙間中炸彈，最大戰犯一定係撚撚

撇除咗教練先，最大因素你知我知

拉素甲級戰犯啦
個場唔係輸佢唔使排第5

好撚彩無睇
嬴嬴下兩粒又輸番兩粒
乜撚野心態問題收皮啦

佢同拉素隊一齊跌

2球比人頂死, 防空同死球一路都係問題

尋晚最刺激係隔離街啲演技

死球年年都係問題
由2012年開始已經係大問題

教練就唔使講啦

球員計最大戰犯一定係梅沙，第二卡拉

尋晚真係任頂架喎

可唔可以買個高中堅，制空力有巴卡級數我都收貨

梅沙下下頂唔到波真係好撚難搞

人哋啲後衛可以打角球戰術入波
我地啲後衛就比人玩角球戰術

危撚到死喎根本谷唔起, 有球比迪岩布斯奧封空門撞柱先唔駛死, 對面好在唔駛再睇多季史巴

出沙膠已經得啦屌

咁梅沙都好似有入過角球嘅不過兩個中堅唔夠高防守方面好輸蝕

沙膠自爆到我怕唔想見佢出黎關鍵波又做炸彈

唔知幾時係專注達幾時炸彈達

回塘拉莫斯都頂撚死我蘭班正選

今季沙膠算係咁

炸彈?
下季見識下梅斯達菲啦

蚊同牛比啦下話清, 你點唔憎意拉膠佢都係世界級中堅

2018/19賽季意甲第38周大結局，米蘭作客3比2戰勝史柏，同時間的比賽國際米蘭及阿特蘭大都各自取得勝利，米蘭最後排名意甲第五無緣下季的歐聯，只得到歐霸盃小組賽參賽資格。

賽後加度素和球員們都神情落寞，加度素也招集全體球員向來到客場的米蘭球迷致謝。其後加度素接受DAZN訪問並對本賽季作了總結。

加度素表示:“在比賽的最後幾分鐘，我感謝了球隊，也感謝了米蘭。我對於得到了68分感到驕傲，雖然這留下了一些遺憾。我們付出了努力並幹得不錯，因為我們還很年輕。我們所做的看起來很少，但實際上卻很多。”

“我認為教練應該由專家和球會管理層來評價。這些天我們會見面，聽聽他們對我說些什麼。我們做了一些出色的工作，我是犯過錯誤，但所有教練都會犯錯。總而言之，這是一個非常積極的賽季。我重複一遍，儘管我們有很多問題，但在這18個月裡，我們做得很好。很抱歉在過去的3至4個月裡失掉了一些積分，但總括來說我們幹得不錯。我不需要告訴管理層這些事情，他們自己就是專家。”

“這不僅僅是一個位置的問題，我們在場上的陣型經常支離破碎，有時我們踢得不好，或者錯失了機會，有時我們的中場的控球很糟糕，丟掉太多球權。然而，我不同意人們說我的球員們已經成熟，他們當中很多人的表現都低於自己的水平，但我們是一 隊有潛質及實力的球隊。”

“我與米蘭太多歷史了，我覺得在米蘭我有太多的責任，我投入了太多的時間，感受到了太多壓力。最近18個月我都睡得很少，精神都崩潰了。”

記者問到最想重踢哪場比賽？

“不，你無法回到過去。但我們看到了一些錯誤，比如在打吡中，我們沒有堅持我們的打法，失去了我們的靈魂，在那次打擊之後，我們隻拿到了很少的積分，這不是巧合，我們最大的錯誤是過於在意外界的看法。”

得到了68分感到驕傲

貼埋今次， 條友話無論大家認唔認同， gattuso did a good job.

我意思就係免簽佢都勁過而家嗰幾件
之前報紙佬吹

唔洗降班算係咁

笑撚死是鳩但搵個教緊意甲既教練拎住呢個陣容都拎到第五啦，啲入波下下靠啲球員既個人能力

同鍠同分

今年呢隊波比干daddy教隨時爭緊第二

球員表現低過佢地本身水平, 呢句係啱既, 不過佢唔知原因姐

下季求其雲爺爺1 雲爺爺2 或者屌帥我都受架喇，撚撚快啲走啦

真係全勝 差留撚中埋

其實望到阿特蘭大仲有咩好講， 人腳好過人， 人地打得咁有form

v92我都受呀屌

其實我有諗過除左撚問題外（其實呢個唔使講，但費事一陣又有人話「撚帥無問題咩？」），隊中太多年輕球員無人壓場都係問題，結果贏波比人地一谷起去攻，都無人可以帶起隊波去壓返住個場

除左撚帥問題外，都都諗下隊波本身有單問題。始終換帥之後都肯定有其他問題要改善

其實成熟球員係有, 阿隊33, 梅沙29, 波叔28, 但能力上唔夠帶起隊波, 拉素其實本身簽佢係想咁用, 不過傷完自己都顧唔掂, 講真如果佢地簽1,2年迪羅斯番黎教路我絕對贊成

其實依家最大問題係卡達拉到底點....
講真以致到辣殺干地去番
因為唔打3後衛既佢地其實留都無用

Today the urgent board of the Florentine that can sanction the passage from the Della Valle to the American Rocco #Commisso. Possible managerial revolution too: contacts with Massimiliano #Mirabelli as sports director. And also the

蒙撚加米拉, 費倫咁想降班

簽返波叔 世亞 過去唔該

撚撚之外一定有其他問題
但撚撚一定係核心問題
因為我都講過
教練要求既球員一定要做
但球員唔做就俾人雪或者俾人話紀律差

至於球員既問題
教練點調教都係重點
巴卡既返生同隊草無乜進步已經高下立見

總之邊個最大權就一定最大責任
我都唔想好似r籮咁乜都屌撚撚但事實就係乜都關撚撚事

本身成個管理層就好有問題，你地係要全部懶晒撚撚根本多魚本身季前都預第5 如第4係bonus,就算換左撚撚下季第4都無咩期望最多可能d 波好睇d同埋成日話洗左幾多錢除左神鋒之外 最後搶分d 人都係上季留底既。卡斯 拿素 斜恩全部失敗收購所以人腳論係咪完全成立？阿特蘭大係超水準，但國米果d 一樣洗好多錢，羅馬人腳會差過我地？最後差一分撚撚唔合格但未到最差，大家口留下情比撚撚好來好去

波叔+拉素+史叔+大老馬

佢肯好來好去就最好

人咩腳論
就講今朝spal都針住我地弱點打
唔通人地成隊波又國家隊2 3線咩
仲人腳論就無野好討論
因為已經證實左唔淨係人腳論問題

其實你有冇睇波？唔係睇積分榜

我唔係想咩都屌撚帥，但撚帥真係無野好讚，而且佢係最大最核心嘅問題
你要切左依個壞死嘅頭部， 再去買/培養一個隊長出黎先解決到你講嘅問題
戰術有問題， 有人壓場有鬼咩用

國米有自己問題, 佢地都係成績差過球員能力, 羅馬逐個秤其實同我地差唔多, 呢班人爭4係夠既但未強到負重一個撚帥都入到姐

再者唔係預唔預期問題
依家就好似實際上有個靚女打大對腳等你但你把握唔到屌唔到咁
大好機會其他隊派膠
重建要時間我當然知啦屌你老母
但入到歐聯點都加快重建速度
仲有唔好天真啦
我地俾ffp針對緊，當然盡量谷自己收入
唔係點留球員，2019啦，仲係咪有咁多球員同你講感情呀
唔好發夢啦

咁你覺得近幾年邊個教練教得好就算屌帥拎冠軍都係屈伊巴米哈踼出黎有form 但都唔好睇，懞撚直情9射垃圾

比賽內容都好重要既, 唔可以將表現同成績分開睇, 開季前呢度都話爭唔到4, 咁最後第5係咪唔應該屌呢, 好明顯有睇波都知唔係啦

咁邊個陣容好過佢？
洗最撚多錢比佢搞到都係打歐霸
剩係依樣都屌到佢仆街喇仲留口

我哋講緊「加度素教波無form」
你就回「唔係喎其他人都唔好」

我先唔同你討論洗剪吹干屍柒柒同而家比較
而家隊波實力問心淨係可以爭5咩？

你可唔可以比少少討論質素？

我淨係同你討論歐霸嗰六場，你有咩高見？

有第五明明係其他隊差

我直程俾你地屌我唔應該咁望愛隊輸啦
你地個個話保住撚先啦咁樣
球隊成績數字上有表現
但有跟足哂都知唔係自己勁係人地差
喱樣最令人激氣
同埋曾經有希望但原來係假希望

你話撚撚無進步，我又唔認同
希望有時有d咩球員交換位拉空咁

淨係成績差都唔止佢, 不過搞咁多其他濕鳩野, 又口硬, 抵屌啦

好似中国人咁
美國夠衰啦，點解要我做好

都係果句 做過渡佢好好 長做就一定唔得

增完兵多過上季4分

佢套戰術訓練會有礙球員發展

仲有人用積分榜論
場面唔好睇
場場比人禁住打
無論第1 定第20，無論希臘野定盧森堡野
都係比人禁住打
咁既波叫無問題
一路講緊靠運，最後運都無埋
結果成績排第5 話超額完成唔洗屌
岩呀，如果捧緊護級隊直頭要開香檳添
不過我諗下季應該就係

季初話教得唔好會走 依家同柒婆一樣

講真今朝spal已經證明人腳論幾咁唔可靠
都仲出黎人腳論

講遠d今季第一次打廢辛呢
就算打薩索羅都唔見得米蘭打得好過人啦

嘩加度素真係好叻呀
分數多左呀

安波里尋晚仲有form

我都廢撚事講落去
幾年前我哋前鋒係文獨泰拉拔

積分榜潮文召喚

辣殺黎前世界盃打得好又唔見講
哂氣，仲人腳論
當然我知道無理由要個個都好似二石或者其他人講到d球員點佈陣，點企咩線咩線
但有睇live都知隊波唔係人腳論既問題啦

炒未，屌你老母

其實問題已經唔係撚撚度, 垃圾點都係垃圾, 等幾時正式定佢去留啦

有無人覺得第5都算
但一定要炒撚
唔係真係無希望

支持炒撚但我唔覺得撚撚係千古罪人

同埋你話我悲觀都話
今季把握唔到入前4
真係都唔知幾時再有機會
祖拿國唔使講鐵膽
亞特蘭大保持到發揮既我蘭都已經無4既可能
仲有食屎晴同拖記呢...

唔係千古罪人
都肯定最大罪果個

近10年最廢教練，含家鏟啦

同埋喱個夏天我地應該係其中一隊無太大變動既球隊
除非真係賣值錢既球員
當柏基達都俾人針到沉既時候
睇下米蘭仲有幾多實力衝4

羅馬威脅最大, 亞特蘭大會賣D人, 加埋雙線歐冠基本上肯定跌落去, 拖記真正限米煮限飯唔成威脅, 前提當然唔係撚撚教

35M 比左幾年前
夠用幾季啦
牙撚夠膽死 六十幾分都黎打飛機
食懵左佢咩 幾年前咩陣容 你一個冬天都70M呀
佢自己踢米蘭果陣 7次歐聯呀
你第5都打飛機 係咪唔記得隊波叫AC米蘭呀

拖記喱d今季頭都無預佢有威脅
所以代表既係d預計唔到但最後野得好好既球隊
今季既拖記，甚至季頭既柏爾馬咁

咁講真中遊第5打飛機又應該既

柏基同神鋒都比撚撚教到廢晒，屌佢老母

仲要高左一位呀，今年第五

戰術大師，成班急攻近利識條鐵

與其用人腳論
倒不如用老闆唔急球迷急咩呀用有用啦
要求唔高呀，除左買左翼之外如果可以環保陣開季我都好感恩

夠膽死攞之前啲教練出嚟講 比啲質素啦

淨係贏1球就縮已經on9
佢唔係咁諗既喱季失少好多分

咁講真一個邦利拿都贏哂依家既米蘭

呢D球隊會衝一段但始終質素所限衝唔到上黎, 呢個時候就要多謝我蘭球員質素始終好少少, 真藍黑有少少唔同, 佢地有好既青訓同買人, 之前都入過第四. 拉素係細恩手下衝左兩年失敗都有D氣餒, 如果SMS走埋又要調整, 分分鐘細恩嬲嬲地走埋

柏基仲要打足巴甲即刻過黎打意甲, 傷之後已經疲態盡露
出返黎之後都無開頭咁Sharp

拉素唔係續左啦咩

撚帥手下教過咁多前鋒
無一個入到多過20球
慘撚到
證明佢教進攻真係好撚差
啲戰術令前鋒每場得到既機會少得可憐

咁你又唔好咁癲
全盛傻邦嗰種綜藝程度唔係流嘅

未, Lotito只係話唔會炒細恩

兩個都仲後生，仲有返生機會

神鋒算係近年最有我地威脅性前鋒
柏基達就太花巧，成日出技想過人，好易比人辣低

假膠緊牙清

LOTITO想傾但係細恩未決定

套戰術明顯係比伊巴踢

梳覆咗先load到

睇你點睇喳喎
佢花巧得黎實用就得
同埋本身佢咁hold波都易奶野

認真同你講除左切切果年成班大跌，洗剪吹唔勁過廢波？呢到d 人連so 都反，咁又人腳好幾多，bacca 第一季唔撚勁文獨第一季都雙位入球啦.honda 又廢過so 好多？講真除左RR同巴卡個位勁左之前我唔覺得超好多班

不過佢打閘真係同中堅差好遠
打閘好好多

人哋魔佬就話真係有伊巴用
我地斜恩當伊巴用 死得未

前鋒冇波到，啲波比晒2翼去撚，撚完自己鳩射都唔傳比前鋒

你好意思攞文獨14球有7球12碼嚟講
上面除咗kuco同阿隊我真係諗唔到有邊個可以同18/19比

肯應我未呀，歐霸嗰6場係咪管理層問題呀

你真係當我失憶拋你呀？文獨嗰季有幾多個人入波多過5球呀

上半季唔係班水貨踼歐霸管理層無錯既全部撚撚問題咩10年最差教練笑而不語下年換第個再差既又屌第個

望下琴晚安玻里啲進攻配合
野野中間打穿國米
佢地就真係人腳唔得喇
搞到射果下柒
我地個前鋒連起腳都難

有屌仔, HONDA

10年最差我會揀Brocchi
Brocchi> 傻佬版蒙帥> 7場1勝撚帥

教得果幾場就算喇
懵撚頭半季係近十年最勁添喇

撚帥今季破咗幾多記錄

係咁唔開心既時候
高層快d炒撚撚 平衡下球迷心情ok?

屌仔就係比文獨教壞
自從嗰季佢就上腳到痴線

康打巴就真係最無辜

撚頭由頭到尾就係威過一開始接手士氣波果十幾場
之後廢撚足年半

炒撚之時， 就係找數之時

無撚屌囉，賓尼兔都打到世界盃決賽咁辛苦 教多兩年囉好無呀？

布公仔真係上黎頂5定6場都唔算真係請佢既, 如果09年李安開始計, 淨計米蘭唔計其他CV
飛機<大因=牙撚=西多<LEO<米哈<屌帥

啲人唔啱用走去屌鳩管理層

先唔講排骨仔打啱位勁到痴線
叫斜恩做伊巴你expect有咩效果？

On99 炒米哈之後叫布洛治教

撚帥無教過啲人點面對all out attack

以為自己係摩佬1：0 點知係希臘超都教唔掂
仲要唔屌得 痴撚線

幾場蜜月期都無，球員又唔show佢， 所以先揀佢最差

屌，而家爭果一分咪係季初撚撚鳩換人嘔番3分出黎既代價點唔關佢事

打得好沖涼先 最後嘔返分又係管理層問題

排骨仔點樣勁撚到痴線，態好果時個人表現係ok 但整體表現廢波同漢踼夾得多過佢啦。斜恩廢撚到煙sir都搞唔撚點

仲要認屎認屁話自己勁過之前幾位領隊

尊重D明叔好無

名宿咪專重，教練真係不了

公道d講
排骨右邊好過左邊
比阿蘇踢法爽d直接d, 踢出黎好唔同
可惜套戰術唔會因應人而變+對抗性低

炒撚未

好消息第一炮

Fabio Borini to (link: ) MilanNews.it:

"My future is certainly at Milan".

買佢個陣都知佢係打開右邊, 係冇估到左邊咁差姐, 同埋以後對抗性差既球員買過黎意甲要諗清楚

走到先奇

呢區啲迷撚黨同盜清quote嗰啲根本無分別，仲講人腳論，真係回都廢撚事，吊你老母真係球盲嚟。

認真有睇今季嘅波，大部分時間踢到pat屎咁，連反擊人多打人少都做唔好，仲可以撐得落，真係痴撚線。

如果有人覺得話晒名叔唔好踩咁盡我覺得有人咁諗都正常, 但係連登呢度冇市場

唔講遠，淨係講尋晚場spal
任頂架喎大佬，放題

咁講真佢唔係迷既,佢主要係話唔應該屌哂撚撚
同迷撚又差一段距離

如果將康打巴擺喺18/19你話幾好
造啲出波/死球比水槍

講真史柏隊波d默契將我蘭比下去

大家心平氣和D, 佢都唔算撐, 叫大家口下留情姐

到底kc有冇練過埋門
推進係有，但最尾9成都係看台頂角球旗

都唔係㗎，我好撚記得吊撚吊蘇最勁嗰期，又係得佢一個出嚟撐，話反撚反蘇得啖笑，係球盲乜乜乜。

我認我小氣

其實都係嗰句, 大家對隊波睇法唔同好正常, 唔好下下一唔啱聽就又屌又鬧傷和氣啦

走數撚同有機撚就真係要齊聲討伐

係
作為頭幾號反撚既我都覺得要冷靜D

我都係嗰句
如果反擊既時侯佢身邊多D隊員既佢會易D處理

已轉迷撚
If you can't beat him, join him

最鍾意推到右邊死位，窄角度勁射網側

其實唔係話想撚走就一定句句屌柒佢0既, 大家不如冷靜啲

我最唔鍾意係佢成日窄角度都唔傳而走去射. 不過整體來講我like 隊草的

反蘇事實得啖笑我都唔怕認，撐撚我認我跌眼鏡以為佢夠運但都係差一分講真咁多年重未接受中游隊咩，問心果句，近年有邊年唔係一pat 屎

而家做到反擊直爆可以講得佢一個
處理差姐，未去到要躝嘅地步
賣佢揾邊個頂(PSG重課另計)

我係見人腳論就開始燥

某程度上點解要連干地買,但黎到又唔係踢3後衛

我都覺得要留
但唔該捉佢練下射波

佢最仆街係好多55波都縮

今季睇左大部分波，個波永遠都好唔順踢返後場，前場永遠拎唔到d好波或者易d處理波

再講，真係禁多場我都睇唔到有咩默契可言，人地安坡里琴晚最後果球幾有默契，一下就劏穿隔離街後防，但我地永遠睇唔到依d攻門

J下個後生龍門

干地都踢到4後衛, 同埋本身買佢係後生兼上緊, 點知傷到2年後先啱啱出得番

上場打空氣輸咗粒

佢成名早過錢馬

下年搵隊意乙打主力, 講天賦同錢馬差幾多

我覺得佢踢4後唔可靠

仆街， 我話撚撚叫前鋒遠離禁區好on9 佢就搬哥狗時期美斯打假9， 屌 人地有villa pedro.

見到呢啲處理真係好氣餒，其實嗰啲位急勁地波傳中都一定有威脅過鳩射，唔係個個龍好似psg廢老咁，會開放大細俾人射

印象中kc今季都有類似嘅助攻，不過鳩射佔大多數

比列沙里

仲話就算加斯柏連尼黎到都係會比人叫炒

卡斯 斜恩係有能力喎 撚撚識用？國米咪比人屌教練囉踢左一季半 戰術係咩？場場都係兩翼自動波 中鋒遠離禁區回後做波 死球比人sm 龍馬訓練課？搵下似樣組織都冇 賴人腳？輸比護級 中下遊 8場1勝果排 邊個人腳好過米蘭？

佢啱啱嗰場比查漢嗰球就係我想要0既波. 雖然佢明得唔算靚, 但點都好過鳩射左佢

慳返啖氣啦ching 佢攞得巴塞出嚟講已經失去智力

卡斯撚撚係用得唔好, 但斜恩我覺得佢係回晒塘同自己唔識manage 情緒同心態.

我好公道
8場1勝有隔離街 蛆
減返2場6場1勝
個1勝贏拉素夠j成季啦

回塘係有
咁但係佢用斜恩踢伊巴個位
要求佢中場自己造上去
會唔會大諗頭咗

人地美斯 中場xavi 小白 教練哥狗 戰術tiki taka
想問果條友可以點聯想到撚撚同呢啲比

我自己估係斜恩自己走落多. 見佢車仔幾場都有落中間拎波. 可能係心急想入波.

#GattusoOut
唔換下季一場都唔L睇,一件波衫都唔L會買

算啦, 唔好好似審犯咁啦, 好似你反蘇嗰時比成班人屌或恥笑咁都唔好受啦反正睇波個個都放個人情感落去. 放大或者唔見缺點都唔出奇

非迷撚非和理非非, 一心一意望撚走同埋走數撚們找數救隊好過

出年件波衫麻麻

第五對榜尾隊係咪應該壓住黎打先？
如果唔係既，呢個第五係負碌拎返黎架

同埋撚撚打左咁耐，你睇唔睇得出佢到底想練咩戰術出黎？呢個先係最絕望
其他教練點輸都好，點都會有自己想要既野，撚撚次次完場就話唔夠決心踢唔到佢想要既野，但無一次講得出到底係點樣踢唔到法
剩係熱血熱血，有撚用咩
死衝爛衝第一次咪有用囉，第二次就比人玩弄啦，幾時衝幾時縮先係教練要做既野，但年半我都見唔到有呢啲野

的確佢係同之前幾個一樣咁差，但之前幾個無佢咁大個光環，連埋上季三大段不勝都仲坐到係度呀嘛，儲左成年既怨氣係咁上下啦

其實我覺得國米西過AC 但個分又真係差1分

出現了

hi I am new

但上半季打拉素死都唔換人， 搞到失左關鍵兩分

唉屌, 由季中呢度都大把巴打話唔睇, 結果即討po 都係見返同一堆人名鍾意一隊波真係好難話唔睇就唔睇仲有米蘭已經無乜新血, 呢堆都唔睇真係可以唔使開post

邊隊AC?

拉素、國米. 最大問題

兩翼冇壓上你做第一點無理由拖落去

一係就打假9，但斜恩係正9

你認命我未㗎，我呢啲老鬼睇開嗰隊米蘭係冠軍級㗎。

你都話近年都踢到一pat屎，你仲可以繼續去撐一個垃圾級cv嘅名宿少帥，繼續近幾年嘅錯，係咪好矛盾呢？！

蘇素半季垃圾，係近幾場正常番啲，仲吹到10年助攻最佳，呢下真係得啖笑。

上年第6，今年第5
上年64分，今年68分
表現有目共睹

首先我哋隊波叫米蘭

係既

今年先鍾意呢隊西波?

番出去了

近排先開始睇

唔係， 上半季斜恩訪問有話想入波，唔鐘意咁踢

點解要折磨自己

咁我錯了不過唔明車仔點解都要佢咁打雖然佢響車返落中場次次數少一啲

ac siena 閪到破產改埋名喇

如果會換教練先繼續睇啦
仲係撚撚教就唔好哂光陰

認真, 不如講下有咩吸引到呢位新朋友

柏基黎前算係一個銜接既方法, 但走位上根本配合唔到, 背身分邊兩翼兩閘D走位都壞左咁, 兩翼接完一定要企定定先過人

吓我以為講緊費倫添

神秘既爆炸後防？

前幾場bein sport 個旁述講得啱, suso 拎波亦遠唔會好快比返出去, 一定要撚兩三下先, 拖慢晒隊波, 你過左人或者斬得出都好, 人地都返晒黎守

乜鬼野黎

認真, 你up 乜鳩

蘇、波都唔係嗰種爆炸型翼鋒嘅時候
你又冇進攻中場overrun
有咩可能要第一點落去中間

基本戰術意識咋喎

我都唔係好清楚入黎做咩，都係番出去了

乜料

最慘又唔敢狂攻連閘都上...
其實攻既時侯咪干地上之後EE菅變3後衛囉

佢係咁撐先想駁

你嘅成名舊球會ACF

反正大家都唔會說服到大家

就算有屌呀，佢打翼都係上腳嗰隻
點會搵個有功力嘅正前拉空

咁如果你真係要咁打就買撚錯曬啦
華/告/水槍/斜恩全部都唔係呢種

仲要隊隊都識守，只係派一個過去截佢cup果下
其他人去曬封位， 截唔到都無所謂

嗰位巴打係鍾意意丁球隊A.C. Castellana Calcio 0既神秘爆炸後防

一係就4312/4132囉

最後幾場反而好似諗通左咁, 有幾球比波幾靚, 其實睇佢係西班牙打好正常, 佢又好隊草又好差個人點醒佢地

真係阿婆都守到佢隻左腳

巴打可以留低食下轉會花生先
下季開波再走都唔遲

你真係識用嘅352都唔係問題
但433 又唔係快翼點會咁打

但佢未搞清楚自己鍾意邊隊AC

咁就要留低接受教育

PSG are making attempts for the return of Leonardo, according to GdS.

Sky Italia's Fabio Caressa said yesterday that Leonardo will hand in his resignation today.

返PSG玩真FM啦

卡斯同查漢意外頂入佢嗰啲急勁傳中，幫佢拎唔少分數

過兩年一巴一巴車落我地度

依場好過之前7場1勝
今季最好係有場偏中收後， 有波就出無妹
阿蘇Kessie性格年紀唔似阿屌， 仲有得救

唔怪得知要走，嗰邊易玩咁多

佢啲出波真係伊巴先carry到

比李安走
真係請到里爾個個先好

goodbye 柏基

唔係快翼都無問題,問題係無配合

真係里爾果個黎先好比李安走

可能嗰位巴打去左開A.C. Castellana Calcio 球迷討論區了

自己老細嘅人應該好易話為，況且里爾都入咗歐聯應該上咗軌道

別讓李安跑了!

咁而家個總監係幾on9既

其實一直都覺得帕爾馬波衫幾靚，香港有冇得買

Gattuso will meet with Gazidis today to talk about his future as Milan manager. The club will reflect on the manager's future and Gattuso will also make his own assessments - and then a decision will be taken. [GdS]

炒未

不了 換左你班連登仔咪又係屌

4連勝點炒

起碼5連勝先有得留底啦

心諗， 自己表現咁好， 躁續都加人工啦

意甲上演感人一幕！十九支球隊聯署要求輓留加度素

球會明宿需要多d尊重!!

名叔先岩

如果卡達拉無傷,一早打緊3後衛

我覺得一樣冇咩得出

教練識用就係囉

咁我又唔認為,始終3後衛真係為佢,干地同辣殺而設咁濟

始終我都堅持人腳方面除左左翼之外可留低先

可惜而家啲人黎到要休養一年先出得

［鈕］曼城老闆表弟收購紐卡素！英超變Big 7！

肥賓要表演攞英超了

肥賓唔走了

油王仲有無其他叔伯兄弟打救我蘭

咁公平d講打拉素場意杯都算關鍵戰都肯比佢正選，證明都有d期望既，不過又比佢操傷番

人地國米ffp 傾掂

係,同埋佢咁既態之下單防都唔太差

好似直程放監

係

當年好似比淫蟲打發走左

所以點解咁肉緊前4機會暫時係得今年

有都冇用啦
又ffp針鳩我哋

鏝psg 就無事， 我地洗多少少就仆街

開頭又話美帝班律師，針對住ffp嚟打，宜家又無晒聲氣

睇埋夏天轉會
就知基金佬有冇料

應該要郁咗管理層再搞轉會

打濕鳩歐霸倒不如禁一年賽再瘋狂買人好過

歐霸都有20MRevenue既

fuck off man

唔係Forza Milan咩？

屌佢老母就岩架啦

屌爆佢

🇵🇱 And so my first season at #SerieA is coming to an end. Before coming to Italy I could not imagine that I would get a total of 30 goals for two teams in which I had the pleasure to play. In my most beautiful dreams I did not think I would be the best cup scorer of the Italian Cup third in the league classification. Thank you all for the great support and emotions we shared together. Now the time has come for a short rest, then to give it a maximum in the national team. I hope that the next season will be even better!

Piatek

Milan will collect €20M for participating in Europa League next season, according to La Stampa.

20m都好過冇嘅

加多少少夠買斷隊草

大家j啦，唔知真假

According to La Stampa

Gattuso will not resign

📰 According to CorSera :

With the arrival in Milan of Luis Campos, which should take the place of Leonardo as new DS. The coach of Monaco Jardim could come to Milan.

Gattuso will meet with Gazidis today to talk about his future as Milan manager. The club will reflect on the manager's future and Gattuso will also make his own assessments - and then a decision will be taken. [GdS]

Strong?

Rubbish
帶到摩納哥降班咁濟

報紙佬睇下算
始終岩岩先完季
會都未開夠

預左條撚樣唔會辭職

佢覺得自己教得咁好 點解要辭

唔辭職唔代表唔炒

分數多左喎

炒要賠錢比撚撚

又拎咗年法甲

希望光頭狗買斷巴卡

講真, 如果係咁都幾好J

帶到降班都j

上半季降班區唔係佢教架喎, 之後都叫護級成功. 而且之前帶摩納哥都帶得好

攞25M買辛斯, 仲有10M搵件新波叔

帶到降班好似享利嘛

無錯佢係執Henry 爛攤子

撚撚：渣又唔夠我渣，癲又唔夠我癲

季初佢勁多場不勝WO
之後先轉亨利又係仆街
再請返佢

係咩真係唔知sor

係
計埋歐聯10場不勝

所以我都對佢有D保留

雲1雲2 黎啦咁

第2變排17 我就真係j唔落

仲有雲3

其實摩納哥都算比人半拆骨, 花膠又回塘好勁

雲杜拿大大?

我想講雲高爾
雲杜拿不如留撚

屌雲1-雲4

雲杜拿爺爺

肥賓都冇了

迪法 細恩 渣癲
3選1

plizzari反應都幾快，可惜國家隊同球會都比龍馬食住好慘

28028 話有得揀， 姐係無得揀
#GattusoForever

其實我冇燈好耐

干地真係12M人工， 唔怪得啦

龍馬仲要大隻高大而反應快
身體條件比佢好少少

走數撚一日不除，歐聯無望

但你未找數

我地搶唔到架啦，錢問題就係問題
除非唔打歐戰

我覺得點都唔會捨得10M+請個教練

當撚撚都唔係即炒
咁就知佢地對教練既容忍度幾高

其實除左撚撚，我地仲比緊錢比邊個ex 教練
btw FFP 害人不淺

ffp冚家鏟

睇個光頭狗就知唔會比轉會權干地，錢唔多關事

uefa冚家鏟， 全家比基佬雞姦

唔知邊份報紙消息指馬隊去度假
其實係搵里爾體育總監傾點合作

Suso is included in @WhoScored's Serie A TEAM OF THE SEASON.

Keypass球王

牙穌真係球盲探測器
利申：盲

希望賣到4 50M

突然諗起佩連，過左去蛆反而出得仲少

如果個陣龍馬走，係簽佢

原來差1球助攻就係助攻王

記得，其實係唔差，果時佢平好多

好似重傷左幾次黎

走左保方，出cccc都唔出佢

咁Ccc係穩陣

睇黎龍馬同suso都會賣

perin雪到硬哂

當拿閪去PSG?

ccc高幾班波喇老實

佩連其實同CCC差唔多年紀, CCC 90年, 佩連92, 老馬99

Psg仲未續保方

Perin 最大問題係傷雙膝 影響佢某啲時刻嘅爆發力

打龍竟然打到斷哂兩邊十字韌帶真係r哂頭

雲尼亞里大家點睇

suso 馬列斯

棄藥膏買飲水

好過撚

硬係新鳩頭佬癲起上黎真係會留撚

係好過撚頭但咁多面揀佢都幾失敗

佢1月黎都有得話睇定D先, 6月唔炒下年十弟佢點同基金佬交待, 唔明點解D妓者REPORT話佢保撚

光頭狗冇好人

話佢想炒同保撚既記者都有

跟住請史巴

如果龍馬賣到一億既真係無所謂，救命錢黎，如果得60m就收皮啦

賣到70M要感恩, 仲1億

唔差過kepa, 仲唔會恰教練， 國家隊正選龍， 後生，可踢廿年， 一億抵屌

KEPA係西女人ON9, 唔係成日搵到

迪基亞走劏曼， 不過頂盡80M
不過今季肥佬好似玩到意去英嘅轉會

龍馬KEEP住進步
唔洗趕住賣啦

吹開龍吹下咋

迪基亞加三千萬

個人工比唔起, 而且爭四你去意甲中下遊大把好門將, 安波里個波蘭仔已經又後生又勁啦

Pirlo on Milan: "To arrive safely in the Champions need three or four important grafts"

派路真係成日講真話1個教練, 一隻左翼, 一個中場, 一個中堅, 4個夠下年爭4了

吹下啫

不過講真咁多個球員套現影響比較細係老馬同suso, 不過老馬神救都好幾場, 如果用連拿就未必有呢個效果

其實依家勁龍門有唔少係真

撚撚咪又係唔入耳

佢同李安話擺怕基係前鋒嘅建議， 係完全正確
係撚帥完全無視

所以冇再比建議撚撚囉

到絕路咪試左場4312, 不過成日無人接應要hold波搞到比人踢傷左

賤種烏雞

撚帥：你教緊U23 就收皮啦， 阿叔我意甲第五呀

Milan have announced that Donnarumma has damaged his right hamstring.

講真，如果要撚頭，不如試下叫派路帶

傷幾耐

Capello to Sky: “A young Milan? It would’ve been a good discussion should Milan build a new stadium so they don’t make signings like Tottenham because they need resources.”

Capello: “Milan cannot count on young players only and risk competing for midtable positions. The Rossoneri fans are used to something else. Milan need at least 2-3 players of high level.”

AV勁能到

According to Sportmediaset, the resignation of Leonardo could arrive in the evening. If Maldini saw his reduced role he could also resign.

賣唔出了

派路都係理論派 無更衣室手段

收工去佢屋企飲酒

雙領隊
一個搞戰術
一個搞更衣室

蒙隊上位之時

撚帥季尾都係李安馬隊到場壓
Conti訪問果句We are with him(巴卡) 幾明顯

盜清輪換領隊之術

繼續吹系列

Dopo l'incontro di questa mattina, è nuovamente fumata grigia sul futuro di Giampaolo alla Sampdoria. Il meeting avuto con il presidente Ferrero, rivela Sky Sport, ha portato la situazione ad un momento di stallo e le parti si sono prese una settimana per aggiornarsi. Qualora dovesse arrivare una separazione fra il tecnico e la Samp, prosegue l'emittente, Giampaolo potrebbe diventare un candidato per varie panchine come quella della Roma, del Milan o del Bologna.

After this morning's meeting, Giampaolo's future at Sampdoria is smoked again. The meeting held with President Ferrero, reveals Sky Sport, brought the situation to a standstill and the parties took a week to update themselves. Should there be a separation between the technician and Samp, the broadcaster continues, Giampaolo could become a candidate for various benches such as that of Roma, Milan or Bologna.

A possible return to Milan is to be excluded for Massimiliano Allegri. The Rossoneri are carefully evaluating Gattuso’s position and should they decide to make a coaching change they’d go for a profile with different characteristics [@romeoagresti]

Allegri returning to Milan is a hypothesis to exclude. Should Milan lean towards a manager change, they would go for another profile with different characteristics. [@romeoagresti]

屌帥

Leonardo is on the verge of parting ways with Milan, according to Sky. He should officially resign tomorrow

Behind Leonardo’s decision a divergence of views and plans between him and Gazidis who intends to focus on young players with an upside rather than embracing the idea of making some experienced reinforcement for the Milan squad [Di Marzio]

估唔到李安走得仲早過撚撚

光頭狗玩幻幻, 應該真係請花園黎
講真隊波都已經好撚後生,就係衰冇經驗

Goodbye Leo
比撚撚焦土累事

所有好人都俾撚樣玩死

Leonardo will hand in his resignation tomorrow. The conflict with Gazidis is a difference in opinion regarding the vision of the club. Milan would like to keep Maldini, but he seems likely to leave. Luis Campos will be a transfer market consultant while remaining at Lille. [Sky]

我地係里爾B隊

連馬隊都走，點解撚頭唔洗走

新鳩頭佬亂政時代

灰，我唔想米蘭變阿仙奴，做加工廠年年賺錢，岩哂美國佬心水，但唔會有心爭冠

agger

我覺得個主因點解李安同光頭佬鬥會輸就係咁解

美國佬對冠軍冇欲望，使大錢贏冠未必揾到大錢，好多時得個吉。
做加工廠就揾真銀

舉腳讚成

平靚正，又穩
成日諗唔明點解唔搵佢補獲

穩陣之選

換個角度諗，以米蘭而家既狀況要重回爭標份子都冇咩可能
做住加工廠打起一班人，球員同球會個Value提升，等下個班主見到買得過仲好啦，到時再諗奪冠

基金佬都係玩幾年, 希望之後有油王接手

所以短線玩幻幻我覺得冇錯wor

有成積好玩先有市有價接姐

打到屎咁on9 management 成日變邊撚個肯接

on9基金佬用屎比諗野

留撚機會好高 等下季跌出歐戰 一鑊過屌撚柒死班迷撚 光頭佬同老細

Gattuso will not be Milan coach next season. [Di Marzio]

一日未出offical我都當笑話睇

藥膏ig話多謝米蘭fans係佢低潮既時候仲support佢
仲話see you soon

Plz buy baka

reaking: Gennaro Gattuso is going to leave Milan according to Sky Italia

留巴棄撚

下季打隔離街個陣會見到佢

Leonardo Jardim, Simone Inzaghi and Giampaolo are the candidates to replace Gattuso as Milan coach next season.

你地點選擇?

撚撚走到是旦都殺

Gattuso will hand in his resignation tomorrow. He would be owed €5,5m from his contract, but he will leave 90% of this on the table. There will be no severance pay. There will not be an economic problem. [SportItalia]

撚撚

Ok 好黎好去

呢堆屎睇落細恩冇咁臭

請真康打教啦

Leonardo Jardim同 Giampaolo 都係用442
細恩就3511?

Leave likes a man

J住陣式先,唔係好識佢地咩戰術

Giampaolo 係4312

最即食

原本吹干地菲普
而家變做呢三件

渣甸有時會打433

嗰堆其實諗下都知唔實際

都係靜候新聞

你預佢8,9 成時間4312

我指Giampaolo
渣甸好似4231 433 都有 雙防中為主

Milan's average attendance at San Siro this season is 54,636, a record since season 2008/2009 (59,731)

走得都似個英雄, 屌都細力D
做番名宿咪幾好, 唔好再搞及宿求下你米蘭

想玩幻幻搵爺爺啦不如

SKY clearly stated the objective was signing 20-30m young players w high upside...

Leonardo Jardim, Simone Inzaghi and Giampaolo are the candidates to replace Gattuso as Milan coach next season.

希望係細恩

頭尾都係垃圾

其實有時睇啲新聞會發覺即使米蘭巴打內部對毎對理解都好唔同

撚爺爺再見

就以我為例,一路我都話干地有就最好但唔現實

有干地當然好 事實係米蘭現況好難請郁佢

一直覺得真藍黑加帥係最佳選擇
都係無可能

干地真係太貴喇諗唔到我地有咩可以吸引到佢降價

無錢真係咩野都做唔到。 。

其實都怕加帥呢啲教練教中型班好勁但去大球會就發揮唔到，真係太多呢啲例子

始終大球會球迷同管理層都唔好服侍，壓力都幾大影響

btw 睇返國際由11年起都換左成十個教練以上，雖然有啲只係短期看守教練，但要復興都真係急唔黎

加帥都要時間, 唔急得

今季上唔到, 真係可惜D

加帥= 加度素

Gattuso is one step away from leaving Milan. The official decision should come after a meeting with Gazidis this evening. [Di Marzio]

Gattuso will not be Milan coach next season. [Di Marzio]

撚撚自願走

Beinsport 最佳十一人

混咗啲奇怪野

黑鬼達>>>>>>>>>>>>阿蘇

D力架個個一樣樣架啦

pioli 未教國米之前幾好，咪又係收皮
屌帥算係咁，卡里亞里->米蘭->祖仔

屌帥>上邊三個candidate

堂堂意甲最佳右翼撚帥放佢打中堅

係咪用咗錯咗表哥張相

好似今日有消息

光頭佬：米蘭發大財！

見REDDIT同HUPU係咁屌加齊迪斯同基金佬唔比錢玩幻幻真係啖笑, 成班天真過天真嬌, 用下腦諗下佢地黎做乜先得架

唔會啦 有成績先升值

d鬼佬真係痴線
我見到有人講唔留撚帥會後悔

叫左大家口下留情撚撚呢加自願走加拎雞碎咁多走人

最搞笑係講咩米蘭"應該"爭冠, "應該"買好球員, 笑撚死我離地到

其實我都想撚走, 不過未完季就係咁屌話佢死霸個位正仆街, 又話其他人保佢死全家嗰啲宜係太過早下定論講真剩低幾場唔炒好正常, 之前米哈嗰季轉布仔真係有辦你睇...

而家完左季如果撚帥真係唔走, 就真係要仆街死喇. 希望今日official 啦

就好似我都應該"發達"唔使返工一樣, 不切實際諗黎都無謂

所以你見我今日係未屌過佢
佢自己走既咁好黎好去啦

希望official 啦, 而家連sky 同di marzio 都唔算好穩了

挽留撚帥

呢幾年迪馬大師係比較確定嘅清況下先出post

佢無走先再屌

好似上季暑假佢有單料fake 左不過佢始終係幾月乎最可信嗰堆

sky迪馬係上季差, 賓周馬事件
不過今季好返好多

撚帥咁走又ok，姐係自己主動解約

寧哂5m啦都想佢晚年生活好既

go roma la

晴晴 is watching you

因為話佢本身係好多隊嘅線眼都走咗人

#ThankYouRino

好似話去費倫又執飛機佬二攤或者去森多

又執飛機佬二灘
Btw 感覺撚撚唔會想同Milan為敵
不如出去闖下啦

去頂So B

禁山神有望重出江湖。大殺四方

咁攪笑

迷蘇黨話冇10年最佳助攻王，呢個陣0分

我喺last一場比賽前嘅記者會直播，打#GattusoOut俾人負皮

撚撚可能去森多利亞

迪馬news

老實講撚撚退休享受吓人生好過啦
教波佢真係冇乜天份

教瑞士某隊都比玩到比人炒好似係

所以真係唔明點解會請佢

明叔

撚撚應該可以憑意甲第五呃到啲中型班既

但戰績咁差都請？

懞撚都可以
撚撚一樣得

我糷自動波都座底前四啦

唔係喎 Sion話想搵返佢教

竟然係咁

下季係加斯柏連尼教既我抄佢wiki一次

人地有歐聯踢點會走

唔係咩叫賭

點解佢咁滿意自己都肯走？開會時睇咗網友留言？

好似另一個米蘭明叔古列治咁，咪再教波害人，得閒上電視講吓波咪算囉

都要睇吓咩網，fb reddit迷撚居多

連登

twitter都係叫佢走

其實reddit 都係少量叫留

到底仲有咩人走呢

公投

脫撚派

留撚派

唔走點上神枱

應該要傾定俾幾多時間睇下個教練
撚撚叫做睇半年+教一年?

大馬
世亞
辣殺

合約到期
蒙特 , 拖拉機 , Mauri , Abate , Zapata
租約到期
Baka

起碼呢度先

最唔想辣殺走
反而卡斯早走早著,如果suso唔走

巴卡最唔捨得

會唔會最後搞到請d咩大sam

干地就去國際啦
其餘就喱堆free

爺爺

名宿淨係上節目批評人咪得囉， 好似班獌聯名宿咁， 成日批評人， 點知自己一教仲柒到貼地

爺爺好似岩岩扭過左拖舟,不如落場踢埋

雲杜拿爺爺
國家的英雄

j左

阿蘇無人重課重課, 有波叔做佢後備就夠
搞左左翼中場先

咁順利走人

撚撚出Statement話走

Gattuso a Repubblica: "Decidere di lasciare la panchina del Milan non è semplice. Ma è una decisione che dovevo prendere. La mia è una scelta sofferta, ma ponderata. Rinuncio a due anni di contratto? Sì, perché la mia storia col Milan non potrà mai essere una questione di soldi"
good luck 撚撚

應該解約金好平 撚撚話錢唔係佢同米蘭傾嘅野

Bye Bye

都算令人尊重咁走

Deciding to leave Milan's bench is not easy. But it's a decision I had to make. Mine is a painful but thoughtful choice. Am I giving up a two-year contract? Yes, because my story with Milan can never be a question of sold.

撚爺爺

Goodbye Guttuso

和平分手都係好事

其實都多謝佢上季果下咁企出黎頂半季
不過一黎FM唔應該咁同佢續3年 二黎而家米蘭真係超出佢能力所及

會唔會最後係另一個熱血教練施蒙尼過黎

波叔係新基沙文

撚撚最後贏翻尊重

米蘭全體仝人恭迎摩連奴

基沙文過埋黎

加齊迪斯都唔會要佢啦

睇禁耐波，教練黎講，撚撚都應該係分手中最和平同最值得尊重

咁你疤塞點算

摩佬排蛆條line, 係沙利之後

仲係有翻少少風骨

你皇又典牙

買波叔
BSM三叉戟

講真唔買波美欺真係走寶

仲意為撚撚會懶死唔走添
估唔到咁順灘

以波叔既能力,值得去更加強既球隊
我蘭留唔住佢

反證之前可能真係為士氣死頂

巴塞都無話要佢， 佢去疤， maclom to milan,.
佢唔去疤， 基沙文 to milan

皇迷同巴迷又鬥

証明佢其實真愛米蘭

=.=

成日走黎西超內鬥

真係respect
繼續都係大家既名宿，等你有施蒙尼既level先再返黎啦

依家都已經掛住f5唔做野
轉會窗開左點算

而家吹話李安都走

inter milan?

今次仲要7月1號就開 兩個月

今個轉會窗最多買翼同中場,唔洗點J

咁本身都吹緊既...

中堅都要搵定後備

加度素講左話走之後我無做過野

Mustafi

最主要係教練

再者我地都可能有球員走,咁所以都係不停f5

後備料J黎托
可能賣人消息仲多

睇黎你唔記得咗我地得第五，無錢洗架

你皇又j黎托
我地好歹都兩線,後備強度好關鍵
同埋新教練戰術既轉換都好有關

真。紅黑DNA

斷估唔會升哂p隊上黎就算掛

咁就唔會
其實合約完果度加埋都空咗唔少人工空間

美斯
sms

當年阿記3寶丹尼臣原來先31歲

屌帥回家隊草打攻中

Welcome 華維迪

仆街咁陰毒

盜清吐血

有冇人眼濕濕 見到加度素願意承擔失敗嘅責任 重要收少咁多錢 真係好值得respect btw我係隊草

連續贏2年西甲, 屌打皇馬, 其實幾勁

邊個隊草

welcome Solari, 盧比迪古

報左驚

係咁改名有時真係認唔出D人

以後叫no.算

又皇巴civil war

加度素今日教識我咩叫尊重
佢真係一個忠心唔貪錢既名宿

28028

好感動
以後唔反撚了

呢個球壇好奇怪，懞撚嗰啲直頭痴左都可以二進宮費倫

無人識你wo

口頭講實講得好聽啲嘅，唔通下下鏡頭或記者前話自己廢咩所以呢啲訪問聽下就算

唔捨得

撚帥原來official 左再見了

黎緊只簽U23

咪撚癲啦基金佬要賺錢搵雲加返嚟咋

合理啦，我真係覺得對記者會講到隊波好，無乜問題嗰啲。始終無理由挖開晒肚皮比人睇

無論係保撚言論定撚滿意自己/球隊論

David Neres

無f5 兩個鐘，撚撚就離開左我們了

我今日心情！好撚曳！

蒙牛都3m 了

你老味咩

白逗人工 坐喺度有3m
我夢想

一路好走

me too, 可惜無佢咁靚仔好波同有性感兔仔牙

而家望李安巴卡唔好走

仆街新聞作故仔收皮

一陣頂埋馬隊個位

其實p隊點解會踢到降班

唔係又馬甸尼又一堆u20架咩

多謝撚撚
雖然屌左佢好耐
但係佢真係努力為米蘭好
多謝你

細恩唔得閒，但大恩話ok

李安就預左架啦
係希望留巴卡

不了

因為呢隊P隊上年已經戰鬥力直線下降
呢兩季P隊聯賽都係護級做目標

渣ga
啫係細仔都係冇料到

Gattuso confirms that he's leaving Milan:

"Am I giving up a 2-year contract? Yes, because my story with Milan can never be a question of money."

[quote via Repubblica]

其實暫時邊度講話李安走而係最可信？係咪sky?

催淚彈

可唔可以炒左撚帥，請雲尼亞里救火？

唔可以
因為撚撚自炒咗了

雲尼亞里有伏

傳緊果啲冇個係好j

好想有哥迪奧拿黎教，教下班仆街走位，傳控

ok

你開個fifa save劣住先

人地自己走左了

近十年，最好睇系有卡斯辛奴既進攻足球

系

出現咗斷層
下面U17果班又未上得切黎

屌帥教D走位唔掂咪番黎，隊波成日制造唔到空位

又唔係喎

你小心d,喱度部份人覺得卡辛係原罪

卡斯辛奴係王朝後最後一個有創造力嘅球員

我唔鍾意佢就算賣伊巴施華係呃左佢, 但佢心臟有事差啲死都係米蘭陪著佢走. 之後一走就數鳩米蘭(可以話係數加禿貝老0既), 我個人接受唔到

我覺得場內場外分開睇啦
雖然佢真係格衰口臭

場內表現佳
場外正仆街

我覺得只係用口屌,有咩所謂,自己都唔係聖人
同埋倒轉,我一定強調貝老加禿呃佢在先(如果係真既)

當年唔係太識睇波都好期待佢後備入替交功課

再者我都係幾「口臭」既人,可能臭味相投

Maldini has arrived at Casa Milan now. [via
@AntoVitiello]

雖然今季點都係失敗
但肯主動辭職以後叫返你名宿撚撚

To be new manager of Milan

馬隊：我同李安割咗蓆了，求留任

到底剩低既馬隊會點啦

九成一齊走
又管理層大變動

可能call緊尼少返黎

登基帥位

今次真係調職做吉祥物算

Maldini has just arrived at Casa Milan @MilanNewsit

之前話降返做中層
佢的確未夠班做管理層既

又去多次

睇下會唔會呢個星期內搞掂好管理層內部同新教練

成績第五，自願離開
外界會唔會同情撚撚

意甲球隊聯署挽留

無睇波既肯定會話我哋無情
積分榜球迷直頭會話我哋係仆街

唔好再攪名宿啦

尼少軍刀邦利拿已排隊

仆街薄情乞衣怨婦米蘭球迷 當 米蘭傳奇名宿天才鐵血教練加度素係Condom用完即棄, 可恥

又會話隊波咁能廢攞第5仲想點

人腳論+限米煮限飯

RAC1 | Barcelona will announce today that Valverde won't be coaching the team next season.

仆街真係炒

準備屌鳩你烏鴉口

Welcome to Milan

同有機撚一樣, 閪口一把

撚撚is ready

Gay

盧卡古去隔離，玩哂啦

拍伊卡迪又得,拍lm又得,點打牙,頭寒啦

以後叫撚爺爺了

Birsa先係

夏天咁大陣象 結果李安馬隊一年唔夠就走

Maldini go to school by bus.

dllm

上次都係咁.... 跟住又衰幾年

Maldini has just left Casa Milan @MilanNewsit

樂觀d睇咪因為連老闆都換左,要穩定軍心先

我糷自動波都夠上前四，唔請教練可能仲安全

有埋牙華直程意甲第一

都係d無咩進展既野

Giorno di addii in casa Milan: ancor prima di Gattuso, arriverà quello di Leonardo, che metterà fine alla sua terza avventura rossonera con le dimissioni annunciate già nei giorni scorsi. Secondo quanto riportato da Sky, il primo candidato per la successione rimane Luis Campos, il "Re delle plusvalenze". Potrebbe avere un ruolo da consulente esterno facendo il mercato sia del Milan che del Lille, società finanziata da Elliot

Day of farewells at Milan: even before Gattuso, Leonardo's will arrive, which will end his third Rossoneri adventure with the resignation announced already in recent days. According to Sky, the first candidate for the succession remains Luis Campos, the "King of capital gains". He could play an external consultant role making the market both of Milan and of Lille, a company financed by Elliot

唔撚識波既人先會鳩屌撚撚呢到鍵盤像以為自己打fm

咁就似不和喎

光頭狗

有呀華大打4312漢查 呀屌 蘇 柏基 獨狂至命直線自動波都輕鬆第一啦垃圾教練先踼433

話左光頭佬唔係好人
係阿仙奴都搞到屎咁

隊波同一條水好似唔可以係同一歐賽出場？

但紅牛好似無問題？

part time consultant係咩料
新鳩頭佬

感覺上基金佬都改變左政策, 由夏天到1月都拎左唔少錢, 但最後都前四無望而家就轉玩平野, LEO可能就係唔想玩幻幻所以走

唔知紅牛係點, 但里爾個度基金佬轉左做債權人

因為印象中上季紅牛都有d咁上下既問題

新聞好似都傳開話leo成績行先d過光頭禿
所以先意見分歧

聽住先 應該過幾日有結果

同時做兩間

究竟馬隊到咗幾多次

傳隔離街落左bid買全能到仆街

佢地放左監，點同我地

幫獌狗清垃圾=.=

咁渣古呢?

咁多其他隊球迷潛伏蘭區

咪又係垃圾

Paolo Maldini is set to resign as he doesn’t agree with the new direction of the club, according to @Gazzetta_it.

管理層地震
屌你老母光頭狗

真 邊似得我對米蘭咁始終如一

屌，馬隊流住米蘭血，應該係想米蘭重返高峰，光頭佬就行加工廠同保四就算，傾唔埋

算唔算李安拉隊走

光頭狗真係冇個好人

屌老味新鳩頭佬幾日內清算哂LMG

講真話上就上咩起碼要兩三年都穩入歐聯先再有下一步啦。仲要有ffp縛住我地如果馬隊因為咁就走我覺得係佢太大想頭不切實際

華帥換撚帥吧

天才球員、格衰、難相處、自甘墮落，完。

可唔可以整走光頭佬

冠軍名教頭

留係疤菜吧

歡迎

超越咗28028，成為蘭區第一燈

真 我都係

你收皮

聯賽準不敗教頭

今季炒左既教練撈一撈交換黎用 又可以磨多年

咁要換埋老細先得

G持

馬隊同李安都係想米蘭變勁

到佢地睇到美國佬信光頭果套，比我都走

唔係重建唔重建問題，變左做阿仙奴咁仲會有野心咩？唔好自己呃自己

Milan president Paolo Scaroni just left Casa Milan. Maldini and Gazidis are still at Casa Milan talking. [MilanNews]

只能話基金佬唔係油王
唔會無限課金

我覺得睇下點睇
如果現階段衝四保四其實無錯
只係咁玩幻幻係咪真係衝到第四返黎....
依家傳既教練都係細恩花園叫用下新仔
但宏觀計都唔係d令球隊即變好既教練
所以未俾到信心人
同埋依家d幻幻咁鬼貴

另外就係講得有意起或者翻新球場
都預左節衣縮食
所以亦係點解我最少喱半年呼天嗆地講球會收入條數好難計就咁

入唔到歐聯好傷

某程度上亦係點解覺得李安其中要負責既野
就係上年夏天買既人唔係即食
之後冬天用70m救火
而完季仲有隊草2xm買斷
出到黎條數唔靚

依家牙華除非搵雞巴清幫手，唔係既話賣到20m都還神

某程度上可以話係咪無同加度素傾過
就買d現金卷返黎....
仲有留左拖拉機又唔出
新派路賣唔出都話姐...

其實喱度lg多少都有責任

李安係名宿，冬天亦補左d鑊
但抽離少少睇都唔係完美

留拖拉機係撚撚主意

我知呀
只係我懶分開講咩係邊個責任姐

拖拉機呢D根本同蒙隊一樣廢到無人要

咁又唔係
佢返黎前踢安答好硬淨
仲搶贏我地中場

再者無輪換係屌撚既其中一點
唔通盧，茂利卡又廢到無人要咩
話說唔是咁講

基金佬夏天去到1月都課左d,而家變策略最主要係無歐冠，講真加齊賤格但只係基金佬代言人，基金佬掟左兩億無歐冠仲同燒錢咩

茂利係有D慘無走到但上親場都落力,盧卡明顯吹大左今季己經證明
拖拉機事實係米蘭咁耐都未試過KEEP到水準重要其實第一季都算多機會.

安答版拖拉可以撞開Kessie

茂利自己話留低爭正選，走佢走唔到啦下遊比唔到呢個人工

重點唔係吹唔吹大
係喱班喺米蘭連輪換資格都無既人入面
唔係真係差到咁

就算我反開蒙
但我都唔認為佢廢得哂，我只係屌佢阻住盧卡仔吸經上位

卡拉仔打中場都唔撚出拖拉機啦

同埋就算之前同病清講過輪都係同一點
我想強調喺米蘭度連後備都無得出
關球員事但未必真係差到咁

拖拉機係歐霸比過機會，但有場打得勁hea勁差，比莫利換走，之後就無出了印象中

出卡拉即刻比費倫入波
和變輸， 就係差呢分

寬鬆d講雪得耐都要解凍啦
卡斯打右翼都唔係即有表現啦，雖然拖拉機的確無卡斯既水平
同埋重點係撚撚留人

講真 都真係雪得太耐

感覺上撚撚係唔鍾意佢態度，不過算啦一個就走一個走左

搵後備又係大問題
屌不如平平地搵古卡返黎啦

保定

本身頂得住
係換走左莫利，中場即刻穿窿， 比人直打後防失波

進攻線唔使啦下話

續蒙隊

咪係換卡拉出黎踢中場出事lor

見有單話想搵安波里個Krunic, 係中下遊搵d其實唔難既，總之就搵教練先

進攻要借走告仔買個新後備前鋒,告仔今年己廢

細恩係咪淨係踢3中堅

卡拉係正選中場，反而個場莫利發揮得好換走失波

雖然難但都希望出多d錢搵個好教練啦屌

最搞笑係卡拉賽後訪問質疑自己

今年拉素無用過4後衛

大佬佢上去踢真係預左比人屌，個個拿姆甘美治咩

霉沙 - 籮隊 - 霉斯

咁唔洗請啦
而家中堅得3個， 卡達拉傷到出年
3中堅=廢suso 卡斯

諗諗下仲有另一個問題
就係加禿有無打算由青訓開始確立一套打法
好似ajax同疤咁

果季拖拉機有能力爭最佳中場

其實佢都無辜
明明有後備中場球員都要落場頂
但撚帥又話同我同拖拉無問題

rr同隊草可以頂檔
但都起碼都買多個後備先穩陣

我個人就想拖拉機走 不過又比撚撚夾硬留咗季

話時話edf冇左聲氣

但P隊搞成咁

基本可以咁講
但有時陣型係死 , 最重要戰術安排同走位果啲
真藍黑都係打3中堅咁滯

無啦見到成班衝出黎話搞到變阿仙奴根本捉錯用神，佢同基金佬只係想買增值到既球員，唔係想搞咩模式

以前屌帥仲係度果陣就玩過

嗰場係雙黑停賽
賽前已經放哂風會出拖拉, 不過佢自己唔爭氣又傷喎
當然莫利抽筋, 寧願打卡拉查古雙中場 都唔換蒙撚係抵屌嘅

傳安答問過好多次, 放拿索果時都有問

但最終目的上都係想米蘭成績提升

現有人腳好似唔岩佢玩

咁咪更加好囉，砍掉重練

咁講真唔係真係咁大衝突既我覺得

P隊同重練冇咩分別
呢兩季都入唔少人

依家真係要睇加禿想點

最起碼隊草做唔到sms咁既功用

正常未必照搬字過紙咁
點都會調整下

其實作為過渡玩呢招可以話啱添，本身我地條數都要執，不過太多天真既球迷姐，同埋搞走LM令球迷反感

係驚LMG劈炮同名叔關係又差返
撚帥上位, LM回歸之後同D名叔關係係好左

講到尾佢都會執返好同頂返起米蘭有返咁上下成績先

係呀
所以頭先我都強調抽離d睇其實lmg都唔係真係咁值得保
起碼唔能夠因為係名宿就有光環先

最簡單，LM換做一個路人唔係名宿已經風評唔同晒

我覺得李安係合格有餘
唔夾基金佬諗法無計

我地睇到既
夏天既轉會真係硬傷

西瓜個到唔見好多錢

事後孔明 買人果時又j到出血 而家梗識講啦

大哥，事前孔明到既我一早打左leo份工啦仲喺連登吹水咩

只可以講李安處理正路
斜恩打完蛆癲左, 卡達拉捉左去做實驗, 卡斯拿索唔夾, 無人預計到
佢時間少, 仲要搞卡叔, 邦老帥, 巴卡依堆麻煩野, 難度幾高

反而我覺得卡達拉最傷

如果美國佬係搵Campos黎救火咁里安走都好正常

啱

只係唔明辣殺同卡斯，甚至留拖拉機喱堆唔係傾過傾好先決定咁做既咩

買西瓜睇得出
李安既野心
可惜

我事前孔明到既係屌柒撚撚無戰術

卡斯用黎放走巴卡

想知依家邊個頂leo

光頭狗有冇講過買唔買巴卡

9成里爾果個啦

拿索係史叔世盃驗到出事先急買
卡斯係乞衣黃潛無錢買巴卡, 一個卡斯+$, 一係Loan with Option to Buy
拖拉就撚帥,唔講

CM 話佢唔黎

下

吹水都係話兼任顧問 唔係過檔

不如請左迪法先
一陣去埋西維爾

我知呀
但救急都唔會亂買架啦

Luis Campos is now more unlikely to join Milan as Elliott want someone that is actually going to be in Milano and working, and not as an outside transfer market consultant. [MilanNews]

冇佢就留leo啦屌

屌

fm回家

loop 再下季lmg返來

落個車行返歸就咁大差距

仲有蒙帥

含家鏟啦基金佬

After meeting with Gazidis, Maldini wants to take some time to reflect on his decision on whether to stay or leave Milan. [Sky]

Elliott want a coach that is good at developing and knows how to value young players. [via @AntoVitiello]

渣癲

花園黎會唔會留巴卡

又少個選擇

【#體嘢突發】

卡塔爾球會艾薩德（Al Sadd）宣布，沙維出掌球隊帥印。

Valerio Fiori, the club's goalkeeping coach, has arrived at Casa Milan and he could leave the club too, according to @AntoVitiello.

反新加禿

sry依個先岩

西假

分別咩?

終於收工
聽到撚頭辭職簡直係雙喜臨門

【再見加度素】AC米蘭球迷討論區 135

雲加玩2-3年我又唔介意

Gattuso has given up his remaining money at Milan for the coming two years (almost €11M) in order to let his staff have their dues until 2021 received [Sky]

1001

101

好似去神戸

The official announcements of Gattuso and Leonardo's departures will be released during the day. Elliott's intention is to bring in their replacements in short time [@AntoVitiello]

欠佢一句「多謝」

好想睇爺爺半隊幼齒打盃仔同歐賽分組賽

撚爺爺真男人

喺西瓜皮打得好地地，又要過去疤坐

0經驗少帥，不了啦。

講笑姐

叫連拿頂埋個位啦

OFFICIAL: Leonardo resigns from his position as Milan’s sporting director

965

966

967

968

969

970

971

李安